{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 엑스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室物件の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室利用時にはネットフリックスやユーチューブ視聴が可能で、建物内には地下駐車場とホテル式寝具が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室を利用する場合、何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "特殊客室は人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約についてキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室できますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室物件の破損や盗難時にはどのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室物件の破損または盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用時には何が提供されますか？",
            "answer": "入室利用時にはネットフリックスやユーチューブ視聴が可能で、建物内には地下駐車場とホテル式寝具が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 517
    }
}